毅進制又中?

error<8%
緊係啦，我發明架嘛

民陣vs黑警未試過error>10%

人地維園都話點左嘅都有廿萬人
班狗真係亂9咁黎

幾時比個諾貝爾數學獎比我

黑警比個建議你
可以睇心情加多個hedge
不過毅進畢業識條春咩

雖然唔明都讚下樓主

利申：數學白痴

十進制 比人睇
二進制 比電腦睇

毅進制 比CCP 睇

八十萬

錯估形勢真係多得班柒頭唔少

巴打google毅進制

樓主

樓主心水清

留名學野

樓主痴線佬

推行動post啦好心

想問下七百萬轉制之後有幾多

百零萬，沈默的大多數

咁即係叫哂全香港人出黎都係得百零萬

然後佢再話其他六百萬係支持政府
憑空做人

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

關於黎明行動，我覺得可以咁樣轉型

講得幾好呀

愛巴你自pub都有個譜丫

hehe

好想變返六月前既連登出學術po

已follow 樓主，希望可以拎埋落貝已獎

等贏左出我自貼鳩post都得啦

可以睇下我冇咁鳩既其他post既

回不去了愛巴已經傻鳩左

大數學家

唔好叫毅進仔喇，叫K1仔啱啲

一百蚊一晚，一個月咪三萬

我都有出正經post既，不過正經post冇人睇

傻鳩政府真係信

姐係黑警可以得閒改下條式，又唔肯，次次都係同一個毅進制，悶'

有名你叫

好難明呀
點解唔照抄民陣數據算呀！
讀咁多書仲要做警察？

姐係黑警想作大少少，咪乘大少少，反之亦然
唔識變通既

識變通就唔做警察啦

Ching未轉ac

第一日上連登咩

班差佬只計 由開始到終點緊係 又唔計中途加入個d

琴日個撐警大會都吹到20萬 係咪真係當香港人低能

呢個係 inverse yijin transform

傻啦，人地用click click機咋

12.9 大三罷
大人肯罷工 細路使乜衝

又話核彈都唔割？
大家一齊反省下

我點都唔割

佢地識撚睇咩
尊重下佢啦 叫個毅進仔睇

樓主好堅啊

不明覺厲

痴撚線樓豬

一層層呃上去係獨裁系統必然發生

點解毅進係yijin唔係廣東話拼音

因為警察唔係香港人考架嘛

你係發現姐

樓主好靚仔
我數學好廢

拉

為表揚毅進制的發現及簡單化轉換計算機的發明

你數學唔廢

根據YJ制，今日遊行應該係有約875000人！

邊度係你發現？起曬底都無一個post係你開

巴打google下

DIU，起底又無既

原來俾人推到上黎自膠

有無嘗試過推公式出黎？雖然都知佢地下下鳩嗡無譜跟

姐係你將呢個數字plug落毅進制就差唔多

諾貝爾邊有數學獎

認真左
不過ig nobel冇限

會唔會係啲毅進狗都用緊巴打你條link同formula

邵逸夫頂住先

讀毅進個陣班狗個個毅進制考滿分

又唔講下啲濕鳩撐警集會得嗰幾萬人，姐係七百幾萬都係仇警？

YJ system

咁傻仔強係咁上下質素。

Push

我都唔識，我係咪要讀番個毅進先會明

好明顯係報比上面聽其實人數回落左好多

大家唔好忽略黎明甚至三罷嘅至勝關鍵 - 運輸界

比個連登數學獎你

諗起琴日有手足舉住毅進招生poster